{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082964?place[place_type]=GID&place[gid]=1082964&place[latitude]=37.9471084485&place[longitude]=128.7793002907&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광경원 디자이너스 호텔"
    },
    "text": "野外でのご利用が制限される場合がございます。退室時、すべてのゴミは外部分別場に捨てていただき、食器とキッチン用品は皿洗いをしてください。高齢者と妊婦は安全政策上、入室できません。10歳未満のお子様は入室できず、10歳以下のお子様連れの場合は入室できません。ペットの同伴入場は禁止されています。退室時間を必ず守ってください。守らない場合は退室時間基準で10分が経過するたびに、1時間当たりの宿泊金額の10%を支払わなければなりません無断で人数を超過して客室を利用する場合は強制退室措置となり、ユーザー規定違反による払い戻しはできません。ビーチ利用後は砂を払い、施設内に入場する必要があります。施設と領域内では、高声、放歌、または喧騒な行為と飲酒に留意して行動しなければなりません。客室内ではインダクションを除くいかなる火器も使用できません。洗濯及び乾燥は庭の水道水辺で直接すすぎ可能で、裏庭の乾燥台を利用してください。カフェやライブラリの内部では静粛にする必要があります。 飲食物をはじめとするゴミは分別して使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。 ご予約のキャンセルの場合、払い戻しポリシーに基づいて払い戻しが行われます。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 小部屋は2人、大部屋は4人まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気を付けるべきですか？",
            "answer": "退室時には、すべてのゴミを外部分別場に捨てていただき、食器とキッチン用品は皿洗いをしてください。"
        },
        {
            "question": "高齢者や妊婦の方は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、安全政策上、高齢者と妊婦の方は入室できません。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、10歳未満のお子様は入室できませんか？",
            "answer": "はい、10歳未満のお子様は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どのようなペナルティがありますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、10分ごとに1時間当たりの宿泊料金の10%を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過して客室を利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、人数を超過して客室を利用することはできません。それは強制退室の措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ビーチを利用した後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ビーチ利用後は砂を払い、施設内に入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設内では何に留意しなければなりませんか？",
            "answer": "施設と領域内では、高声、放歌、または喧騒な行為と飲酒に留意して行動しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火器はありますか？",
            "answer": "客室内では、インダクションを除くいかなる火器も使用できません。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯及び乾燥は庭の水道水辺で直接すすぎ可能で、裏庭の乾燥台を利用してください。"
        },
        {
            "question": "カフェやライブラリ内では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "カフェやライブラリの内部では静粛にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "飲食物をはじめとするゴミは分別して使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご予約のキャンセルの場合、払い戻しポリシーに基づいて払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "部屋に入ることができる人数の制限はありますか？",
            "answer": "小部屋は2人、大部屋は4人まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 633
    }
}